---
title: В случае разрыва по счетам платит женщина
description: >-
  Карма женщины в том, чтобы страдать мгновенно. Мужская карма работает «в
  кредит»: сейчас гуляю, плачУ потом
date: 2019-07-19T21:00:00.000Z
timeToRead: 1
categories:
  - my
fullscreen: false
---
Не важны никакие исходные данные.
Вот нам 15. Кто больше плачет и грустит? Девочка.

Вот нам 25, на руках ребёнок. Кто больше страдает? Девочка. 


Вот нам 35, на руках 2 или 3 детей, уже не так молоды и энергичны, как в 25. Кто страдает больше от разрыва? Снова она же, та самая девочка!


А уж если нам 65, то такой разрыв может погрузить на самое дно депрессии. И кто пострадает снова больше? Правильно, опять девочка!


Карма женщины в том, чтобы страдать мгновенно. Мужская карма работает «в кредит»: сейчас гуляю, плачУ потом.
Это инсайт с мюзикла Анна Каренина


Расплачивается всегда женщина, а вот мужчина преуспевает из любого положения. Пусть оба нарушили границы, перешли черту, вышли за рамки. Пусть оба, но страдает сначала она!
Женщина теряет всё и сразу. Смотрите, Анна потеряла место в обществе, статус, сына, а потом и покой, уверенность в нём, веру в любовь – всё потеряла! Столько горечи и боли!
Тема женской судьба и сейчас жива и актуальна, но в те годы